{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-Sibel-Saral/GM0023071165269/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Steph L/S - White"
    },
    "text": "【BEAKER】Sibel SaralブランドのメーカーはSIBEL SARALです。 こちらの商品番号はFW23 / QW3X41SI11で、素材としては柔らかい綿が使用されています。 このTシャツは快適な着心地を与えるために設計されています。 簡潔なラウンドネックとすっきりとした色が特徴です。 この製品は様々なアウターの中によく似合い、綿100%の素材です。 手洗いとドライクリーニングが可能な製品で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤や長い間水に浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は、製品の損傷を防ぐために自然乾燥を推奨します。 摩擦により、ほつれや毛羽立ちの可能性があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "SIBEL SARALです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X41SI11です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "柔らかい綿が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "快適な着心地を与えるために設計されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "簡潔なラウンドネックとすっきりとした色が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなアウターとよく似合いますか？",
            "answer": "様々なアウターの中によく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%の素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを漂白剤で洗っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤や長い時間水に浸けておくと生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水に濡らしたり汗がついた場合、色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥は、製品の損傷を防ぐために自然乾燥を推奨します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを摩擦によるほつれや毛羽立ちから守るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛羽立ちの可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 470
    }
}